覺唔覺班台狗日撚日形住會有地震 食唔安坐唔落訓唔著好好笑

日日望住個天同啲動物預測地震

睇住天同動物的確係預測地震既其中一個方法喎 小學常識科都有教

你會唔會日日望住個天同海預測颱風？

因為一次地震真係會死好多人，佢仲要唔係颱風咁有得預測

到颱風前一樣好多香港人話個天點點點
認唔認同一件事 事實的確係咁
上次颱風香港死咗幾多人?
你又知唔知台灣地震會有幾多傷亡?
根本無得咁比

咁要點比？

香港幾時震下d樓價

會

屌啲蟻望到起雞皮

ching有料

係就快 整個台北大地震

天滅台灣

颱風有天氣報告，地震冇 你應該未試過地震

覺 仲要d 建築勁垃圾
一震就

好多護台狗